番緊工 有感而發

番緊工開番呢首歌聽

寧願你今天別上班 寧願你撕碎叠帳單
寧願你用這雙手拆卸這道框框
當我跟你都同樣地 躲不過這循環
能否趁有限時間 來從平凡裡創出空間

FG番左半年 朝早一份晚上一份

搵到最愛既人 份工唔鐘意
想同女朋友結婚去旅行
想有錢做生意
個個月儲得雞碎咁多 似遠不可及

日日行屍走肉 興趣無曬得番搵錢
晚上唔番工就好空虛

乖啦返工唔好假膠